究竟香港人見到加泰人爭取到自由定見到689 777 落獲會開心D ？

一句講晒 ：

1）689 777 充公家產
過左人權法先對加泰表態
24/10 留家休息

2）支持加泰人爭取自由
之後人權法過唔到
繼續抗爭 直至比popo 捉哂前缐 冷氣軍師
24/10 請出街

香港人已經成為一個共同體 無論結果如何 我都接受支持